市面上有冇RJ45轉wifi硬件/方法?

事源就pccw送左now比我.本身諗住有wifi咁就放廳全家睇..點知佢剩係可以插Lam線...咁廳冇拉線. google過淘寶有RJ45轉WIFI網卡產品？

有冇巴打用過可以介紹下牌子 搵來搵去得淘寶有相關產品

裝隻router唔得?

homeplug

router太大

得拖板位

你屋企得50呎？

本身已經有router覆蓋全屋，Now果舊野只可以插Lan. Now會放廳 如果要插Lan就一定要明線

homeplug
打上去問

依家d AV野愈黎愈多有LAN頭，買個router遲早插得滿

homeplug插拖板其實得唔得？ 會唔會好唔癮定

真係痴撚線 乜都得Lan.. 依家wifi又唔係差

EAP Wall

不過要買POE Switch

行POE都要拉條Lan

呢類產品有冇巴打用過？ 掂唔掂

是但一隻Travel Router都做到。

一言驚醒夢中人